想試吓俾女仔喺耳仔吹氣～～～

諗吓都已經打冷震
有冇絲打bb吹我👂🏻

🌬💨💦🦠

吹都唔驚 奶就真係震哂

做乜吐痰

好想試

吹完氣 有陣耳屎臭味

我了乾淨晒

想同你去竹篙灣14日遊

唔想蝕俾你

有時啲頭髮了到耳窿都痕到想叫出嚟

已封鎖會員 靜雞雞時靜靜雞

冇㗎啦
放棄啦